認真，既然都係塞，點解唔塞機場？

作為一個專業既空運從業員 我必須提提你地

有巴打教埋我地要點做了
9月1號，塞爆佢！！！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！